幫手推比柴灣手足睇 要攪就攪屎渠

打開D污水沙井蓋,塞撚住晒佢
塞得夠勁第日D尿水會倒灌 好似海之戀咁

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

721 811 831

諗起都覺得臭

嘩屌, 又掉炮仗

淤塞的渠道就會為我們帶來煩惱